我想問點解唔一齊塞T2

講真佢站就站取消，但重升降緊，T2都塞就立即停止升降。重有班人話成功，究竟成功咩，五大訴求有邊樣回應咗？

咪撚再講咩目的達到，咩成功啦仆街

自推*10

唔比鬼搞事唯一方法： 細走先, 老野殿後
頭髮愈白愈要遲走

留返D老野坐T1 arrival hall 做文宣
細路走先